黃心穎偷食許志安，tvb全程關顧佢，現正準備復出；林永淘、李綺雯因為政見問題，俾tvb雪到約滿離巢

講個笑話：
電視廣播有限公司

第一日知cctvb奶共咩

只係覺得太荒謬

Cctvb咁荒謬先代表佢哋仲正常 無變嘅一班毒閪高層